重點根本就係嗌捉鬼嗰班人

依家根本冇和理非會想亦會夠膽捉鬼，咁究竟次次話人係鬼既究竟係一個抱住咩心態既人？

試諗下當個個都叫唔好捉鬼，但次次都會有因為捉鬼而引起既極大風波，假如我係狗做臥底示威者，一定嗌鬼嗌得好high添啦，講完唔使負責任，被人捉嗰個又唔係自己，捉人嗰個更加唔係自己。

以後聽到有人嗌鬼，叫佢拎任何證據出嚟，唔係既話佢就係100％鬼。